岩岩無聊影到，有冇巴打試過入去坐過？？

會唔會有女人眼啤啤或尖叫

冇分别，男人一樣可以入去坐

只係多左個排骨仔係車廂做保安咁解

咁撚on9

仲諗緊做乜馬鐵車公廟站唔同左樣仲變左殘字

真係佩服個廣告講D野全部可以同現實相反

就係冇先要落廣告

現實

富中國特色

優先=/=專用